2013年4月17日

年僅26歲女歌手陳僖儀駕車回家途中遇上車禍，導致重傷，經搶救終不治
其著名作品:

RIP

到依家仲有聽佢嘅歌

以GIN LEE實力係90年代都有一席位
同埋人都死左啦,唔駛下下都比較嘅

哦

想睇拜佢山個fans